唔該依家將香港獨立做口號！！

唔好講乜鳩民意 依家既民意係唔好阻人返工

獨立後有工返就ok

香港內戰 一觸即發

不服來辯

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

香港獨立！

拉

你咪俾人有藉口話你港獨囉屌

你咪有藉口比人話黃屍 甲由囉

啱

當有十萬個勇武你先再開post
連班黑警都打唔走學咩人獨立

On9
搞獨立唔使講出嚟
政府係唔會回應五大訴求
你繼續向著五大訴求方向行已經搞到港獨

又藉乜撚嘢口 呃自己呃唔到人 大撚把人想獨立

又係藉口？有冇第二句呀屌你老母

聽到港獨就想割

過咗美國嗰邊再講

有邊個獨立運動冇話比人聽係獨立？

五大訴求

一定唔會 你睇下連登同社會嘅恐獨心態幾勁就知

呢場運動已經演變到香港內戰 獨立陣營半句獨立口號都冇

邊度有藉口 根本依家打正旗號講獨立中共都抵抗唔到

成班政治潔癖 聽到獨立就割

on9

請善用起底功能，不推文

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

拉

共碟 拉

kind of 認同
雖然依家係stuck左係五大訴求
但全世界都要知五大訴求就係港獨

分化美國
拉

你搞獨立既原因係咩
就係想要自治 主權 民主
如果佢真係落實五大訴求
仲搞獨立做咩

咁又共諜笑到仆街

邊個做香港總統先？

邊個帶領打贏場仗就邊個做

我覺得正式同軍政府宣戰
都好過叫獨立口號

獨立要聯合國承認喎，有國家支持？

藍絲心態
香港賺到錢 搞到香港亂哂做咩？

呢個都得 可以做第一步

理性抗爭

樓主做

贏咗無得唔承認 停戰協議後就係獨立公投 就有聯合國承認

不推文回覆

矛盾到一個點

政治潔癖到

仲訴求 哈哈

自治同獨立係兩回事，你自治都做唔到講HI獨立？憑甚麼實力？唔好得把聲就推手足死，除非你想，

開post分明係鬼

慢慢捉鬼啦

仲咁天真信一國兩制真係冇撚得救

妓女尚可相信 共產黨萬萬不能
請背100次背到唔會唔記得為止

香港民族應該有自己嘅國家 而唔再係依附係其他國家之下

獨乜立dllm